上屆主席都有權主持會議，咁上席立法會議員番黎開會啦

認同

老鼠曾？
白頭佬係咪連位都冇上就縮沙？

叫埋陳方安生坐吓個新立法會

上屆特首分分鐘磨拳擦掌中

有請彭定康回來主持大局

叫彭定康返黎都得啦

梁游埋得位啦